test quoi Le jeu de Grundy est un un affrontement entre deux personnes dans un jeu d'alumette.
On peut enlever un certains nombres d'alumettes à une pile pour en faire une autre, la partie se finit quand le dernier joueur fait en sorte que il ne reste que 
des piles de 1 ou 2 alumettes, il aura perdu.

Mon travail se compose en deux parties, Grundy1 pour un affrontement contre un joueur et Grundy2 contre un ordinateur.
